[ViuTV睇body]星期一至五2230-2300 Show肌

【嚴選優質鮮肉！操肌特訓班🏋‍♂🏋‍♀】
全新節目《Show肌》帶你探索肌肉奧秘 ！
正常人體一般有六百幾條骨骼肌，
無論你洗手、搓手定戴口罩，其實都用緊身體嘅肌肉！
想了解你嘅肌肉，令佢哋更靚更健康？
想解決一直以嚟嘅肌肉痛症問題？
4月27日起，逢星期一至五晚上10點半，留意《Show肌》啦！
有陳奐仁（Hanjin）、莊端兒（Xenia）、陳安立（Brian）、蔡寶欣（Pony）同徐浩昌（肥腸）陪大家一齊操肌！每集仲有肌肉達人傳授獨門操肌法，臀部、前腹、側腹、小腿、胸部、背部......帶你360度全方位體驗肌肉力量！💪💪💪
《#Show肌》4月27日起 逢星期一至五 晚上10:30
#FitnessFirstHK 陳奐仁 Hanjin Tan Xenia Chong 莊端兒 Brian 陳安立 肥面龐妮 PonyChoi 肥腸

預備

兩個 sponsors
唔錯喎

留個名先

hanjin

來了

莊端兒

睇下好唔好睇先

把聲係唔係Keyman

CLS莊端兒

如夢初醒獸咁

Lm

cls

波波姐

講屎忽?

好鬼9

睇屎忽

旁白100分

Gay佬留名

Viutv 10點半時段係for 打 J

後入

正wor

晚晚都要放紙巾喺電視枱

肥腸

BRIAN

精英?

hanjin喺隔籬好似好矮咁

打丁了

好仁

Brian

Pony

小心J 錯肥腸

原來荔枝紋有成187咁高

見到佢即縮

等我幫佢醫性功能障礙

磨屎忽

陳奐仁都係肥仔果時靚仔D

pony屎忽

唔想睇PONY嗰個呀屌

今集基佬直佬通殺

點解我覺得隻隻都差唔多

屌唔想睇肥腸

粗重嘢等我嚟

分唔到嘅

btw 睇咗五分鐘 都唔知成套嘢想做乜鳩

下次推車時留意下

屎忽

肌肉版恐怖醫學？

So gay

個節目名好gay

老母巴唔準笑我 叫你係隔離po想笑9我

講女仔 pat pat 應該搵陳欣妍喎
聽聞佢好有研究，佢亦成日操

唔直播好好多

用筆探肛

Cls

係咪叫陳安立
好靚仔

莊端兒好淫

似基多啲

咁大pat肥肉 實得嫁

唔係直播㗎

5姑娘：唔好嘈！！！！！

套野做乜9

pony個籮係正既

cls 節目 當眾除褲

睇Brian only

拍Av

真係試

端兒

究竟做乜9

係真除定點

隻腳瘀晒

係

有線成人台？

嘩屌

其實佢幾高？

真？

佢幾時除衫
唔想睇肥仔

潛力圖

仲有死遠啲啦

哇咩事

日本成人節目

話左啦

不如兩個主持做愛啦，直接d

同日本節目除褲打丁唱歌差唔多咁

Ss 做會更好

冇brian份嘅

187

Toby

呢個時候仲睇 CCTVB 嘅
我諗真係唔係男人嚟

怕鬼唔敢睇德魯納
好細膽呀

點樣可以做到小豬個個驚天動地30秒? 要用咩肌肉

可唔可播番健康行山

堅係靚wor

鼻涕呢？

肥仔既存在係用黎令個節目無咁意淫，好重要架

睇肥媽又要同你講咩
btw

呢個節目好似仲鳩過 5樓

我試過 都唔得嘅

我淨係要安安

呢隻驚好不安

咁就一節

diu

個夾斷筷子遊戲全部都係男人玩嘅

夾斷筷子

臀推+腹肌要勁

肌肉pat麻麻 始終唔係鬼妹個種挺

睇荔枝紋Brian

I mean 上次10:30嗰套
尷爆

發現呢度好多隱性gay

上次都唔係直播...

SS

呢個好好多
5樓係完全冇主題可言
而且啲主持又尷尬

想睇陳立安夾筷子

支筆好污糟咁多人夾過又跌過落地下

tag 欣妍睇

仆街小櫻

想Block佢

Brian 幾時除衫呀
我睇呢套都係為咗睇佢除衫咋

da ass

我chok埋成條腰出去

正 你係咪鬥快去星洲個巴打

MC 要比D力

不過呢類電視台的資訊節目比較小，可以睇下

佢應該講緊埋嚟睇埋嚟玩

結衣

係呀

你唔好咁痴線啦

佢應該指「五樓」《埋嚟睇埋嚟玩》

本身想話 由郊郊遊 變show肌 個性向好似轉咗
點知

一開始mc幾好

大家唔好同我爭
粗重嘢等我嚟

佢哋一定心諗，俾我唞下啦你班仆街

以為佢講膠遊遊

收皮啦

好柒
咁都驚
睇黑市有冇驚到瀨尿

正式宣布 viuTV 十點半時段為 打丁時段

唔緊要
So gay仔都啱呀

呢度應該睇仔多過睇女

睇德魯納啦垃圾

尷尬特色黎，都幾難可以搵到個尷尬過佢既節目認真...

第一日上連登

首先要識收縮臀肌，跟住慢慢練，慢慢加速

睇屎忽梗係J呢條女

今晚重播睇
糊辣巴睇唔睇

係得呢到唔洗收收埋埋

CLS

Keyman

啲mc嘉賓全部都好似帶唔到氣氛咁
不過呢種節目都幾得意

痴線

佢係我嘅

旁白係咪keyman嚟???

最強pat pat

嘩夾埋嗰時個 pat pat 有反彈

好似好痛

你有冇試過

呢個game 做乜撚

呢個節目成家睇到好尷尬
比返行山我得唔得

2pm俊昊夾10支

爽呀

屌你老味

keyman 黎

其實打開個電視同屋企人睇好尷尬

頭先睇完 今集好正
估唔到你都睇31 以為長期99

夾腸會點

俊昊個pat好正

個蘿友殺傷力驚人

好日系

睇完過嚟睇99

諗起稻中兵團夾筷子

好彩不嬲都自己睇

斷

我有我睇端兒，佢有佢睇Brian
無衝突喎

捐左入個西到

Cum

好撚串

Yes想叫呀媽撐下都唔得

肥仔擺咁上點會斷到

你嚟我屋企洗住碗睇？

上下上下拉

Brian pat pat 好似好翹

我老母睇得好開心

不如搵幾個大波妹睇下邊個夾腸夾得穩啦

如果做到可以食到蝴蝶姐姐既話可以一試

brian用手拉

想做Brian前面塊布

brian

頂

我係31 fan
好想嗰2兄弟贏

有唔算太意淫

sor記錯咗
應該係上上套

屌，Brian 就高潮

你都啱？

事實

brian搞唔掂

sound bear

屌向上拉爆嘅

j都夾斷

Brain 都唔係用臀大肌夾

副body

屌佢都唔係用patpat力
佢用手拉嘅

好翹

波波姐黎料

留番比三連星做啦
呢啲野唔啱我

咪係囉

完全一致

呢個節目痴線架

喱騷台四寶嚟晒 viuTV

kY

但個勢好似 兩父子

支那祥光速屌西舞
都好多女尖叫架

黃到癲

好鳩
我到依家都唔知佢想點

係睇 Brian

拉斷佢算啦

係 個pat郁都冇郁過

用屋企人嗰支夾住，再用自己嗰支刷牙

Alex無啦啦發力 cls

放支牙刷入屎忽係咩玩法

想聽danny配音多

粗重野留番比啲Uncle 做 你對佢真係好好

男人老狗練pat嚟做咩

屌跌咁多次 玩嘢咩

0仔

soft porn咁

藍c貝邊忽黃

做鴨

呢套嘢好正

黑警死全家揮春

後面有黑警死全家揮春

係 佢成個人長大左好多

有人識！！！！！

好似比想像中無咁多知識

下 上集佢仲喊緊

練完咁緊點入

佢乜都識

邊度

雖然少少Blur但係認到個全字

成隊2pm都好正

梗係
訓練臀根

淫撚到

係

今集成個人好似唔同左 仲比支即那溝

呢半個鐘好漫長....

叫條女夾住條j 刷牙

阿叔你都岩？

恐怖醫學好似岩佢多啲

一定係玉澤演

支那妹食洋腸

有植入廣告

常理咁諗姐

野獸團

巴打好眼

屎忽彈先好插啊

神之手

講緊立安淫呀

屌睇完即刻想打 j

佢好似淨係 chill club 先見人咁
平時佢浦咩台多？

我都係

好基

愈好過鬆

求其鬼佬樣 見到濕哂好正常

外國勢力

頭先的士阿叔成個feel都好似恐怖醫學

我射埋啦喎

你睇下亞洲空幹王

我一唔喺度就講我壞話？

我都唔知
可能係成人台

唔中意？

走啦

成日擺銀包係patpat位

成人台？

唔係腰咩

佢個仔個樣都幾殘 邊到靚仔

好舒服啊～～～～

著西裝碌

一哥自爆去R pat pat

咁就完

支那妹邊識分

wtf reflection

reflection

咁就一集 我睇咗啲咩

mirror

屌 咁都可以sell Mirror

？？？？？？？

做咩跳reflection

究竟成套嘢做緊啲咩
仲跳脫過 5樓

點解會係reflection

出現了

Reflection???

有啲尷

首歌幾好聽

咩事呀

咩料

有無人留意到放鬆肌肉嗰陣個office
感覺好新年

on99

應該係 平時其他台都唔多見

尷尬囉

香港跳唱都係得佢哋啫

睇左乜撚野...
Btw offtopic個班去返自己啲po傾得唔得

的士佬講揼骨 重要講揼屎忽
即刻補多句係男人按

好撚老尷

突然跳舞係咩事…………

跳舞

無啦啦播乜春歌

你試下夾筆今晚

cls節目

瞬間爆多reply

come and listen to my reflection

你識啲野

跳番本身隻舞可能仲好

又唔真係搵Mirror

我成晚睇到r晒頭

咁都可以宣傳mirror

成個節目九唔搭八

好正喎

pony跳到勁硬

但又唔係搵返鏡仔陪舞

佢都想移民

以一個講肌肉既show 嚟講都幾流
睇肉節目

片尾歌係呢首???

好cult

真正值入式廣告

邊套老尷啲
Show肌
5樓

不了

坐翻直個人，保持腰錐s型

究竟邊個係導演 同 監制，我屌

以為佢會跳啲健身啲嘅舞點知係跳返reflection

練撚完pat未

bye bye bye bye bye bye bye bye

pony好正

仲衰

老尷

屌喇星呢招咪係燒山式sell韓牛。。

Viutv真係用得唔好曬
所有野用到盡

Cult片
屌 笑死

剪多啲Brian除衫啦

本命祐榮

集集都講pat

預告又cut到好好睇咁

咪臭係

滾筒我用過，如果太尖按太耐第二日痛到仆街

我想睇返孖S...

我真心以為健康節目

Brian ta咁多衫做咩

咁樣插到mirror真係估唔到

x2

講少少肌肉，搵莊端兒賣下福利，完

鐘意pony

又拍幾多集patpat

唔畀佢哋上節目出首歌都好嘅

成個禮拜都係練pat

幾好睇

點相 我都有出現

睇肉節目

有集講波就
講J都ok
想睇荔枝紋安安

佢除多啲衫我聽多幾次reflection都Ok

個節目幾有趣喎

都算係

原來下集都講PAT PAT咁都好D

如果今集咁鳩流流邁完一組GAY肉，就真係

點解viu啲綜藝 有時咁老尷

男的也好, 阿叔識野

黑警死全家

其實係 同埋玩埋啲略尷尬遊戲
可睇可唔睇嘅感覺
不過點都好過埋嚟睇㗎啦
完全冇得比

向前頂主要靠臀

求 ig

莊端兒個新look唔錯 希望ViuTV 多d用佢

召喚成功

Double S上去練仲好

個健身舞點跟

原來平日節目都有出現ga? 平日我少 d 上黎

Bye bye bye bye bye bye bye bye
好洗腦

佢少上啫

唔上其他台就一定上成人台㗎喇咩
咩道理

其實我又真係寧願佢cult
認真資訊節目既話我驚連恥笑既機會都無

極度懷疑揼邪骨唔想俾老婆知

5樓係咩黎

呢度原來咁多基佬
我都係出番去先

Part舞睇左啲咩

播Reflection
但人呢 我要睇mirror呀

三連星檢討下 老人巴都唔知你有出現

等陣隔籬po見

咁都唔知

寂寞是幫凶得首主題曲正

果2條啤酒妹唔掂喎

我少上姐

欣妍對練 pat pat 有心得咖

agger

後入pony

多d留言製作組一定睇到

伍姑娘：唔好嘈！！！！

證明唔係viu忠實觀眾

話我知

好好聽 原來係Alan po

其他viu節目推得快
2月29果d
留咗言你哋都睇唔到㗎喇

埋嚟睇埋嚟玩第一集

229追唔到太快

咁又係 2月29我都有上

以前老母成日霸住睇cctvb，無得轉台
係d好有興趣既節目先會係app睇返
而家自己住先睇多左

幾時拍一集係孖S上去練呀

我覺得ok

主題始終太沉重

拍完哂（好似

好事

搵集叫晒double Shirley 沙律 renci renee 莊端兒 平姐嗰咋大波妹上嚟練波夾腸好過啦

想睇返keyman嘅體育喺

又有pony

嫲嫲做嘅燒鴨

美女膠遊太高汁
接呢個節目好尷

片尾曲都好聽呀
內容算好啦

太鍾意膠遊
出2啦求下你

咁應該會盞鬼好多

呢個配音好似體育新聞

播緊嗰兩個星期推得好快
嗰陣我都冇追返live啲comment直接睇之後啲comment

我話你知
係之前嘅 viutv 首個直播互動遊戲節目（不過係失敗作）
《埋嚟睇埋嚟玩》

八成時間唔知做乜鳩
兩成時間認真資訊

然後 tbb 式格梗植入式廣告

本身諗住套野係資料性節目
以為係教大家向屋企做下gym操下肌
點知套野膠到
屁股夾斷筷子有x用咩

Brian 除衫未？

套野好似專講屎忽咁

坐一個鐘壽命少廿二分鐘？
唔係少一個鐘咩？

做咩事變咗做開心字典

一開始講屎忽先留到觀眾

Brian 盒褲

187 Brian

日日都坐10hrs

短褲

跳得唔好睇wor

有冇屎忽愛好者

Ruby個patpat好有動感

想打 J

想睇荔枝紋

MMA？

J緊

鬆架喎

Brian個patpat

想吊

好正真係好高

老師對腳白d就正

好想屌

肥腸狗衝

我碌9都up緊呀

對大髀粗到

女上嘅時候 究竟可以捱到幾多秒

Brian係咪想開發新市場

天水圍跳舞小天后

你嚟啦

糊仔幾時睇德魯納

唔睇呀煩

屌佢老未嗰嗰都係度講Brian

諗起羅志祥

男人學羅氏屌閪舞啦緊係

今日個pat靚過琴日個個

露比....真係露對脾出黎

upupupupupup
千期唔好down

廢J

男向前
女向後

垃圾

粗過brian。

條女有學勁到抽筋

我想睇佢地教點做屌西舞
想學

女嚟架？

好透

呢個明明係男人嚟

春麗style

男人扮女人?

我老母問佢係咪男人

佢fing patpat好卡通片feel 好好笑

女飛人

我以為係男人嚟

下... 個樣咁男人既

好大步

You竟然是個girl

好撚憎呢啲似男人嘅女運動員
我識好多都做咗狗

把聲都男人

男人參加女子跑步點會唔破紀錄

見預告會講ITBS先睇
點知咁悶套野

運動員

三星都冇睇

唔開聲好似男仔樣

媽阿我好亂

用念力

好扁喎同頭先個miss對比

用念力？？？？？？？

VO係邊個？ 好熟

但你比我知咗你係因為驚鬼
呢樣最柒

身型身材似男人，個樣似男人，我出街見到佢一定當佢係男人唔會覺得佢係女

牙刷

牙刷又出現

明明係男人嚟

東京熱

夾J會唔會 快d

XENIA

wa

東京熱音樂

個BGM

kayman

cls端兒

近鏡見到佢生咗鬚
打咁撚多激素

拍屎忽就connect 個腦
咪即係用屎忽諗野

趕客
可以正經少少？
一家人點睇

屌

鄭中肌

Touch training變奏？

好正經喎

我係一家人睇

搞到自己陰陽顛倒真係好嘔心

想viutv搞個做運動節目依家個個都係屋企做

女人轉走咗

有咩問題

肥腸個句由Brian講就唔變態

開班玩SM

樣嘅問題

冇追一排，點解陳奐仁過咗嚟嘅

肥仔應該係M男

少少姐，唔會太over

Brian 幾時除衫

老老實實 本身我攞呢套嘢嚟J
出咗個男人婆 搞到我軟撚咗

小占

關槓桿咩事 唔係單純拉得長啲

Torque=force x distance

睇吓幾時講胸肌/背肌喇

好撚想打柒佢

宜家見親Brian都諗起荔枝紋

bluebanana8

跌一粒打一下

你條仔？

再嘈爆你ig出嚟

143粒

有排打

想知

咩係荔枝紋

雜技團

波子

放棄了

佢喺點相話自己個新春袋係荔枝紋

睇返點相III好似第四集

邊集

冇你IG

一嚟就跌咁多波子

Pm你

唔記得咗

嘩個碟斜到

其實個setup唔科學，個結構會自轉，好難唔跌波子

對奶真係

打腫對奶

全程望對奶

精氣神加掙扎

主要係想比大家睇愛的教育

又講精氣元掙扎

啲仔仔好正

咁舊嗰個呢

crazy

SM

Hanjin

狂fit

搵件中女嚟做嘉賓就正

個瑜珈姐姐

跑姿咁奇怪既

運動員食素
on99

跑步對腳好似分得咁開嘅？

嘉賓跑步好似外八字得好勁咁

兩隻腳內八咁跑嘅佢

素食其實先多能量

Gobby 乜撚嘢名嚟

外八

D跑姿

掛機幫收視算

跑姿出事

終於入正題

Gobby 跛

膝頭向內好撚傷架喎

素食咪唔多生肉

我屌

Where is Brian

學下點做運動先唔會受傷
好事來

好有創意

又reflection

又黎喇

屌係咪集集尾都要播Reflection

屌你又reflection

屌你老母呢個狼牙滾筒痛到仆街

千期唔好滾太耐

原來集集都係reflection

係咪mirror 嘅歌來

哦聽到chorus我就知了

尷尬ending時間

收歌好洗腦

爽

點解呢個節目好似無咩重點咁

我仲以為每集都有唔同成員既歌

又Reflection

聽日有Brian除衫

香港女仔跳舞真係爭d

係第二日肌肉酸痛

我撐撐撐撐過了漆黑~~~~

一齊睇

乜都有

呢d波好玩

有果班咪dancer

其實唔需要轆呢個位，佢緊係因為patpat冇力，集中練返強個pat外側，下面條ITband就唔會緊，佢發炎你仲去轆佢係唔好

又有欖球仔仔

當然 呢套嘢嘅重點就係Brian

見到d腹肌好勁

要打丁了

終於進入賣肉時間

比你等到啦

然後就會轉肥腸鏡頭

邦民女變埋動漫人物

睇完聽日係咪可以唔洗睇

睇德魯納啦

為咗 viuTV 收視 我日日都睇

係都要抽水
Pm左你我Ig follow左未？

收唔到pm

因為德魯納啲鬼真係唔恐怖

冇落去OK比錢開pm功能咩

你最恐怖啦 乜鬼都唔驚

屌你老母

冇

我比錢你開
比你Iine我買點數

冇心add ig
睇德魯納啦

我要睇mirror跳呀

This has fulfilled my expectation so far.

今晚點相都有brian露lin

埋位！

呢個廣告好耐冇見

嘩

必利痛

想奶下

pony

有喇

開頭都有

brain

Brian....

Brain

brain 你全集都唔做除衫喇

做左幾下咋喎

個胸好大

大過塊面

不如以後都唔好着衫

好正

呢d胸幾好睇

中意 Brian 呢啲身材

欖球仔仔

唔得啦

我諗起bob叔以前個look

欖球仔堅型

囡囡

好撚正

諗起腹肌潮文

好多基佬

齊gear先型

坐波本身都唔易
仲要單腳

要打丁了
Brian

我原來仲輕過brian

肌肉重

呢個節目比基佬睇

屌 brain 好撚正

想un Brian

肥腸個肚腩

brain對波

無人救肥腸

食到咁偏

坐係Brian身上打丁

肥腸真係肥丫嘛

射落 brain 啲腹肌上面

肥腸係咪完全放棄狀態

同埋亂郁係真係容易跌

跟住再奶返

啲教練都好似幾正

一個電視台實要有個咁肥既肥仔先得既，佢減左就一定冇野撈

包到咁密實都奶？

啲緊身衫 show 晒個 shape 出嚟

但係有真‧肥仔
肥腸應該係第二範撈得到所以留到

唔知Brian有冇追post呢

緊身衫好正

肥腸係肥得黎唔over 又好笑

其實應該係肥腸個身型同身體狀況真係似出面大部份肥人
真‧肥仔根本靈活到唔似係個肥人

覺得個女仔有啲似鄧麗英

示範果副body

按住對lin 黎示範

好假既肥仔 不了

做啲訓練做到好攰

肌肉小五郎

Ruby幾正

示範hand stand 但上唔到係咩玩法

示範嗰個係咪唔係Brian 係另一個人

Ruby

有個肚腩仔先正

想做Ruby個仔

呢15分鐘冇Brian
唔睇啦

問人有冇失禁

Mirror肥仔假定肥腸假？

肥腸瞓完張墊個教練又瞓

個肥腸好煩

夠喇屌你

片尾曲

好煩

莊端兒真波？

莊端兒真係唔似38

勁娘

聽晚講parkour

好柒 寧願佢配返gym動作好過真跳舞

下集條女

中間個男仔跳到好姣

對波

佢repost你就好笑

很可以

佢真係repost左
但唔係我

嘩屌你老味睇 今日疫情 都有 Brain

基佬ready

叫show 基岩d

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

頭D

冇得同我架fc鬥fc鬥fc鬥

Fc鬥

Fc鬥 fc 鬥 fc鬥

頭文字。肌

火影跑

一開始個小劇場最好睇

Fc鬥 Fc鬥

頭d

FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥⋯

屌好撚正

想睇荔枝紋 Brian

brian變到final boss咁

孤忍，忍者跑

brain 笑得好 charm

有袋底肌或者有得睇

屌你肥腸

肥腸都有 180

嚟啦嚟啦
Brian 快點強姦我

鯨魚線時代嘅革命

Parkour

係好易串錯

諗起黑警
brain problems

個 parkour 仔仔

Viutv前線好黃

Brian>>>>>>>>All

…………
哈

香港咁撚多保安玩鬼到parkour咩

俾肥腸無視

陳立安真係好正

端兒原來已經 38

又睇 Brian

荔枝紋

我想打

想睇

你都啱咩

睇德魯納酒店未

保安過得黎人地都跳走左啦

珍

要嚟捱打
腹肌潮文

#832

狼虎之年

有冇人 cap 低 gif

大熱倒灶

Brian居然

black block

隻手太長？

Black block

唔睇不了

黑衣人

睇唔出肥腸會輸

垃圾
淆底

果係連登

不過會因為呂鎮九想睇

以為會打落對波到

Brian 碌荔枝紋好似好正

我男女都睇

原來係咁 估唔到 失敬

擺明SS行山比仔睇
呢套即刻比女睇
幾日先一個po慢左勁多

韓國有冇正嘅仔仔

推唔爆

話唔爆都就900

呢套太健康

都星期4 double SS一日推爆

如果莊再性感啲應該會多返

真

brain 短褲

肥人多數都好白
肥白腸

講真
Pony正好多
比較貼地，現實會識到既姣閪

真係笑到抽筋

咁點同
靚女就算女都會睇
呢D咁hardcore的內容邊有咁多人睇

笑到肚痛係真

個yoga 姐姐好似幾正

笑到有腹肌原來係有根據

Emma Lam好正

呢個姿勢

Brian 把聲都好好聽

你問我我兩套都一般
我最鍾意嘅只有error遊沒有之一

嘩 瑜珈姐姐脂肪就黎掉出黎

ceci

Ceci

呢個節目出乎意料地係相當認真既資訊性節目

係我真係間唔中先睇吓

叫ok啦

你係睇50路

有啲似沙律

呢個係咪Viu啲藝員

Ceci我同你一齊睇Viu啦

有內涵

Why not all?

20路唔啱你睇

真 定 找返黎做媒呀 咁正

咁拖地死硬啦

點解綁住件褸係條腰度？

連續兩晚請靚女上嚟

係，開頭唔覺

Ceci屋企個look同返工個look差咁遠，好似兩個人咁

剩係睇姐 唔一定要啱

Ceci幾好樣，真係路人觀眾？

both

好多女都係咁

Ceci幾靚女

做咩Brian 著番衫

幾真實呀呢一點

諗起anatomy個堆肌肉名

求 ceci ig

我幫佢除

個物理治療師係咁讀錯個脊字

狗仔式

都冇咩可能
多數係搭路搭friend搵 隨時係model agency 搵

當年背撚到傻閪咁

我有做過呢個動作好易falling down

聽把聲都似沙律

我以前有得揀introduction to sociology 定 introduction to anatomy
老閪都揀sociology

貓式

依家個角度仲似沙律

渣ga

恭喜

好想屌ceci

REFLECTION健身操

我認

呢半集無pony既

條仔唔玩狗仔？
爬耐少少都攰

Reflection
完

佢其實下個星期會唔會跳下另外一首歌

比你除啦

老母問個旁白係咪杜汶澤
諗諗下又少少似

晚晚hardsale mirror 好撚老尬

唔知下個禮拜會唔會轉歌呢？

有冇囡囡cover隻舞號

明顯係keyman

如果套野唔係pony 做。會好睇好多

腓腸

腓腸 ... 肌

馬啟仁 呀

Reflection edit得好怪

如果係Renee + Renci

又係一堆antomy要背既野

唔要果個咩xen 多d pony 就正

我知呀
但我老母行嚟行去咁聽 佢覺得有少似
我都覺

唔係呀～

肯定每一集爆1-2個po

實爆到唔知第幾個Po

幾時叫晒viutv啲大波妹上嚟講練波

禾係腳膠呀

開定

開定新post先
[url][ViuTV睇body]星期一至五2230-2300 Show肌(2)

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

今日肥腸威威

開定新 post 先呀

點解冇人

端兒今晚個打扮

粗幼唔係問題

brain 原來已經三十幾

睇腳

少左pony

即講即到

最簡單

pony 搞到我好 horny

肥腸肌

我都想同 brain 食宵夜

佢會唔會宵夜係飲 shake 咋？

見到教練就好似聽到佢屌政府把聲

brain 翹起 pat pat